瞞住男友蒲老蘭，外國人係唔同d

以前男朋友都仲會同我去蒲去玩, 後尾佢唔去又唔俾我去, 成日管住晒
班姐妹叫我落蘭桂坊, 唔想唔去咩
惟有呃男朋友要OT/唔舒服陪唔到佢...
早兩晚識左幾個鬼仔又高又型, 成個美國隊長咁款, 男友真係爭一截

諗起同男友一齊愈來愈唔自由, 間唔中去蘭桂坊飲下酒, 識下人仲開心
好過成日俾男友限住我唔俾做邊樣, D衫會唔會太暴露
最大問題係男友愈來愈污糟, 儀容差到唔想同佢去街, 口又臭

好似同個美國隊長有D機, 好唔好趁呢個機會分手?

講明先 絲打

橫掂都係俾人屌
揀個鬼仔分分鍾可以俾佢屌到射喎
何樂而不為?

叉同科男仔
又美國隊長
樓主都幾忙

同男朋友怕左拖4年
由中學開始到而家
但佢上年dse（得6分）炒左之後佢就一直係屋企打機
最多都係番下炒散 仲要番一兩日就走
佢咁樣我真係睇唔到將來 問佢想做咩又話唔知 唉
我d大專同學都話佢好唔掂 叫我飛左佢
而且最近有個同科既男仔追我 搞到我唔知點好

樓主仲話22年先考dse

出處？

連續見你出兩個膠post，block左你先

男朋友再唔上進就飛咗佢，仲要比自己一個期限

樓主同外國人互唅？

請善用起底功能

其實child登背後係咪有班人受薪，專作故仔惹熱議？

係都無所謂，但年齡性別背景可唔可以連貫少少？

0分重作，比少少新意啦

鬼佬屌爆你屎忽

死臭雞

信鬼佬 ?

岩岩打完飛機 你問我答

Gayyy

飛左男朋友啦

臭雞

大家即刻block咗樓主 快

基bar

呢個係共用ac黎

左右手共用